[Kindle 同好會] 好用繁體書網站分享

真係無咩䌓體書

自己簡轉繁多，但係d 譯名

介唔介意比錢？
Siagoo 有少量免費
其餘0.1usd 一本

好讀網主已經..................

吓 原來死咗

之前話想搵人接手

唔知而家點呢 見個網又仲run緊

邊會有人睇中文依種低賤語言架🤢
係都睇英文啦 🗣

Calibre 一鍵簡轉繁

點解架? 發生咩事? 我係好讀網睇過幾本書. 好正!